法唔法國賤種蝗狗贏輸都靠黑哨

不服來辯

蝗輸唔係靠黑哨